突發 旺角有男仔比人拉 識佢朋友搵律師

無聽錯好似姓朱
佢話呀sir跌左個良心 就比人卜左一棍比人拉
快啲搵人救佢

死黑警 你地做得好點會比人話 唔岩聽就打人

Push!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

記者報事實你唔岩聽又話人

Eq咁低就咪番工啦 番得工就預左比人屌啦

Push

朱子恆？
朱致恆？

班狗唔話得架 仲衰過d流浪狗

救人呀 狗發癲打人

話你跌左個良心就話係罪案現場 食屎啦仆街

好似叫朱子恆/朱致恆

比人扑左六棍啊佢話

希望佢無事

真係痴撚線 話下佢就打 勁on9

快搵星火

push

推

隻手有警棍痕，條頸又流血蘋果影到曬成件事

This is fucking madness
popo didn't even properly respond to the press
and it's stupid to accuse the press for swearing at them
It only shows how much the popo are emotionally out of control

我都有睇live
痴撚線
班狗話佢講粗口

我唔係佢朋友
但報咗俾星火
想問下係咪要親友先可以報?

死黑警！！！

唔知啊 希望佢朋友睇到la

睇live聽講佢捱左6棍

幫推

要報埋有身份証

我唔知佢身份證
俾埋佢樣嘅cap圖
我係諗如果我咁報冇用嘅話以後都係等幫到手嘅人報
唔想阻到星火救人

推到佢朋友見到

告佢乜用口犯暴動罪

已經搵左律師？？

痴線

星火已搵律師

麻煩哂巴打

講句野就又打又拉 幾十個大人恰個細路 如臨大敵咁 屌你呢D警察人黎既

唔該哂你

死黑警

死差佬正垃圾 講事實又拉

而家連記者 fa都打呀痴撚線

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

好人一生好報

推呀

好似叫朱子恆/朱致恆

辛苦, 一個都唔可以少
之前仲有個黑衫男仔(未知名)
之後仲有個女仔(有名)

你扑左起碼六棍呀！！爆哂江

黑警好撚癲

唔好侮辱狗啦 畜獸不如